Miss Bennet, hij erkende dat hij mooi was, maar ze lachte te veel.
Mevrouw Hurst en haar zus lieten dat toe - maar toch bewonderden ze haar en vond haar leuk, en sprak haar uit als een lieve meid en een van wie ze niet willen dat ze er meer van weten.
Miss Bennet was daarom gevestigd als een lieve meid, en hun broer voelde zich hierdoor geautoriseerd compliment om aan haar te denken zoals hij koos.
Hoofdstuk 1 Op korte loopafstand van Longbourn woonde een gezin met wie de Bennets waren bijzonder intiem.
Sir William Lucas was vroeger in de handel geweest in Meryton, waar hij een draaglijk fortuin had gemaakt, en opgestaan ​​naar de eer van de ridderorde door een toespraak tot de koning tijdens zijn burgemeesterschap.
